====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est donc la géographie qui est ici importée , mais une géographie qui ne peut être “nature” , parce que tendue par le champ urbain » .
Entity Name (Type) :: C (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
C (MISC)
Total entitiy counts: 1

